視光前途如何？

成日聽人講話fg就已經差唔多頂薪，其實多唔多晉升機會？係眼鏡鋪做定係診所做有前途做？

做眼鏡鋪要跑數

做幾年自己開鋪

好似好撚好搵咁 博儀好似fg都offer 37k

錢途唔錯既

做落可能悶啲

正
幾好

as your reference

但係如果升上去呢 會唔會人工再高多一節？

雙語跨學科中國硏究 12 13,255
2 會展及盛事管理 34 13,581
3 專業英文 33 13,796
4 食品科技與食物安全 36 13,884
5 旅遊業管理
乜鬼野科....

呢度d人 有討論過你個問題 你睇睇

周街都係眼鏡鋪，真係有水位咩 反而少見到視光診所，所以都想知有冇得做

穩定又高人工又hea

poly獨市出黎競爭唔算大啦

無得升
要自己開舖

我覺得如果就咁做配眼鏡，
遲早會俾科技取代，
唔係話無危機。
講真，配眼鏡果部分，
已經係叫標準化左，
基本上有手有腳都識做。

巴打，視光師好似唔係只係幫人配眼鏡同驗度數咁簡單 好似連驗眼嗰part都係佢做埋，有錯請屌

非常好

其實我唔識
但我只係知道有d眼鏡鋪根本成日無視光師駐場